外國原神玩家慘遭官方ntr

轉ptt
米哈游回應：由於盜用者課金得比你這個帳號原持有人還要多，
所以敝司拒絕歸還您的帳號。

補充：苦主回報客服後等了三個星期，結果客服三個星期後回覆說：
「這三個星期這個帳號課的量比你回報被盜之前還要多」

這很中國

玩支那驚呀嗱

只有騙子是真的

打個機都可以戴綠帽

偷左你層樓
交多d管理費
間樓就唔再係你名下

支那狗教大家點樣半價課金
只要偷一個課左x蚊嘅acc自己再課x+1就有2x+1

其實好公道，價高者得

我剩係諗起烏鴉

外國都有韮菜收割，又贏了

之前唔係有隻支那game 話玩家對遊戲帳號只有使用權冇擁有權

呢鋪又再進一步，官方直頭可以搶你個ac 嚟拍賣

支那邏輯震驚世界

預撚左啦嘈乜姐

YouTube/twitch見到唔少弱智鬼佬玩原神

咁等級呢佢無視佐課時間

笑撚死

笑鳩佢條撚樣啦
玩支那驚抵撚死啦

好多單中國業主買樓多年冇理
比人住咗

今日都仲有傻尻吹奏

生娘不及養娘大

依家係比人偷ac呀
盲撐撚。

呢啲都唔關事，重點係賬戶被偷，偷人野嗰個可以繼續用個account,即係只要肯課金，你可以隨意偷人account用，仲有官方認可。

個客服嘅英文柒撚到震

佢憑自己本事偷嘅有咩問題

官方：人地D金係憑本事自己課嘅 憑咩要還返個acc比你

抵撚死 玩支那game

抵啦

玩原神係咁架啦

呢D就真係文化輸出啦

其他傻鳩咪繼續玩
一日冇人搞佢個ac一日都課金玩原神
有腦就唔會玩啦

😦😦😦

因間人地退費就笑死

即係啲AC原來價高者得

😮😮😮

同tiktok一撚樣，外國少有後生理呢啲野

大開眼界

冇課撚

好好笑依單野, 好表現到中國人果種唯利是圖既無恥

真係大把呢啲case喺Google係咁以搵都搵到

CS垃圾英文reply 一睇就知

推

x2

冇錯
中国式公道

抵死

諗起啲支那人比人強拆
呢班仲抵死 自己衝入去

tiktok啲片勁弱智
扮工無聊喺YouTube click咗條tiktok compilation 嚟睇
Macbook冇著mon扮用緊唔小心跌落水，假撚到呢，擺明係一部壞機/假機啦

瘋 係度嗎

爽

中國又贏

合理
中國就係一個不要單戀 要強姦的地方

中国牛逼死了

乜撚嘢客戶服務嚟
玩果啲真係弱智

反正大把傻仔爭住課金俾佢
根本唔洗理聲譽問題，直接睇錢就得

痴撚線 一日唔死一日都有部聞

社會主義鐵拳

傻閪鬼佬 玩支那原神 抵撚死

唔係幫支那野
9估情況係有人偷完賣比人之後買嘅人再課金
轉手拎完一筆已經走咗

Dispute account應該係指冇得判斷係偷定買賣轉手冇得追究

點都好，玩得支那抄野Game基本上已經係弱智抵死

怪你老豆唔係李+x 無得幫你拎返個account

買2 送1 既concept

成日睇啲遊戲話不消費都可以有良好遊戲體驗
原來係假㗎

其實應該係個account比hacker賣左, 買果條友又課左金, 個CS即刻企左響度,
「兩邊都有比過錢, 咁邊個先係合法擁有呢個account呢?」
CS個reply好似無講過邊個課得多D.
但都係柒架喇, 無理由明知比人hack都唔比返個account個owner.

其實都睇得出支那人真係唔識分岩定錯, 邊個係受害人都分唔撚到.
D法律同道德觀念好撚弱.

笑死

法國牙gay已經完全五毛化

你咁講法我出一億屌你條女都得

copy個ac一人一份囉反正都係data黎又唔係實物

我諗你出到一億 佢送埋老婆比你都得

老母*

抵撚死

假貨比真貨好,假玩家比真玩家好

咁買左條友都受害
而且點證明原持有人冇賣ac
大撚把人賣完再cap課金記錄找回帳戶咁玩

唔知原神post班傻仔睇到呢個post未

美國人:唔會歧視中國人

蚹蛤蝈蜻

負皮錯sor

憑自己本事拎
點解要還

依家係佢出一億比佢老婆
佢係冇收到錢

中國原則，有奶便是娘

後門果個問題佢地都冇撚正視過啦
一問就答返你隻驚多人玩多錢賺轉移視線

我點解要還?
呢個係憑我自己本事hack來的account
點解要還?
屌你老母🖕🏻

本來就唔應該買account, 好似係.
即係你開account, 間公司有責任保障你.
但你個account係同其他人買ge, 咁就真係唔關間公司事.
你告都係告個seller, 唔係告間公司.

當然都唔排除原post自演.

其實應該接近全部game都係
EULA有寫

咩?無人話比人偷acc嗰個人係買acc wor

小偷梗係唔覺得偷野有問題
不過到佢比人偷就當然係另一回事

呢隻名五毛嚟

我覺得係扮假膠

完全係支那logic
無道德無視ownership

爆出呢單野個驚應該會俾人boycott
不過算啦，錢已袋理得你

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

棄暗投明

玩得支那抄襲game就預咗會咁

pay to own

On9先玩

抵死斯基

一向都係咁

呢個case唔止 交管理費
直情供埋樓

依間公司又幾坦白架喎
中國人不嬲都係 邊個有錢就係老闆

假如偷抱左個BB
之後養大供書教學

應該認邊個做父母

邊個股份多咪有話事權

正常喎
你正在玩中國遊戲

支那種嘅有錢就是大爺呀

寧願 大開眼界
甚至 親身體驗

好過 連登仔 同你講「Dont do it!」
民主黨 「幫」你代理一切民主事務

Sky_Croc 事件撮要

你老味Sky_Croc冇撚野下話, 個標題係繁體, 但個內文

支那仔確認

這很中国,

身為一個中國人：

左邊面接受社會主義鐵拳
右邊面接受資本主義鐵拳

幫你供埋樓
咁你層樓轉佢名有咩問題
完全合情合理合法
中國內政不容外國勢力說三道四

當係係原本個個啦。 又唔係生父母主動賣。

特登search keyword先見到
（呢個post上唔到熱門）

俾埋個囉柚你都仲得

你真心啫

cls

有d人話會唔會買賣帳，自演
我想講，基本所有遊戲營運都會叫大家唔好買帳

第一當然佢營收問題，第二 個帳有可能課過黑金問題
之後營運秋後算帳你又呱呱叫
第三就係個帳如果好似以前個d網遊騙案用忘記密碼
拎返個帳，個帳都一定會屬於第一個人
唔理佢有無課過，或者之後條友課幾多
唔可能發生個鬼佬綁左email, 都比人ntr既情況

厲害 終國特色

屌你老味 仲成日扮口頭勇武

日本仔最多

NTR 的極致
屌到條女唔再屬於你

這就是中國

傻鳩西豬嘈乜呀，有得你玩就感恩啦

玩支那game本身就唔抵可憐

咁又唔同 應該係佢搶你層樓 三十供左十 佢full pay剩低就轉左名

同佢講話會課返兩倍仲有冇得救

狗咬狗骨

在中國，有錢你就係大爺

擒左人哋老婆，因姦夫課金比原配多，所以唔構成通姦

原來如此，帳號買賣在很多遊戲都是犯規
公義的做法大概是
課金退款給新玩家、把帳號扣到負錢交給原玩家

然而利益的看法可能是
帳號買賣雖然犯規，但也是一門生意
把帳號交給新玩家的做法只會打擊弱小騙徒
不會打擊做帳號買賣大茶飯的大佬

支那式割韭菜

條友依家話俾不明電話騷擾緊 仲話自己電話係綁定左自己account 睇佢仲敢唔敢再玩大陸野

一百歲唔死都有新聞
支那啲價值觀真係扭曲到咩荒謬嘅事都有

5毛黎

應該係畀1億佢老婆駛
但係佢就柒撚懵懵乜撚都得唔到
仲無咗個老婆

點止呀

要告返個老公通姦

見到「原神」覺得成件事好合理
支那驚係咁架啦，開過個account再課多d囉

抵啦鬼佬，支那封撚晒啲驚就話要玩垃圾原神啫。咁撚多驚唔玩玩原神仲要課金，抵死

this is chyna

但問題係d錢唔入佢袋，而佢覺得好公道
除左國師，應該只有佢會咁諗野

hker: first time?

拿呢樣就唔淨係中國既
香港都有
個legal principal 叫 adverse possession
中文叫逆權侵佔

冇睇開依類片會有依啲推薦比你架咩

利申 完全冇見過自己推薦出現抖陰片

如果我睇開抖音就直接down個抖音app啦，使唔使上YouTube睇呀

公司扮工用緊阿公機呀

好似你將我名改做中文咁？

咁我偷返個ac課返2x+2蚊咪有4x+3蚊

日本仔仲未醒，佔課金額超過左中國

上網睇好似中國冇 而香港有

逆權侵佔係法律上係合法fyi要成功侵佔要12年
而大陸好多係非法佔用人地間屋 然後取得埋個擁有權
早排深圳有單上晒新聞
本身個業主連轉左名都唔知係短短幾年嘅事

你係咪連最基本嘅嘢都唔明 唔識睇？價你老母

佢條女加埋佢老母 480咋

香港果種逆權侵佔都唔係鋪鋪過到骨
個侵佔者要證明好多野先得架
有時仲會侵佔者打輸官司添

不過中國公司係通常默許外掛 hacker rmt同買賣賬號

有時仲會係遊戲公司員工夾埋賺外快出賣客戶資料添

認錢唔認人 誰給我錢誰就是爹
這很中国

官方認可盜竊

果班話咩 「打下機唧 唔撚比呀」 果啲出黎講兩句

pin this

其實我識

逆權侵佔唔係淨係佔用間屋咁簡單
係要”敵意侵佔”
簡單例子就係用自己鎖去鎖人地間屋
你話呢個例子係咪合法

所以逆權侵佔無話合唔合法
只係一個legal principal
12年內比人周到咪犯法
12年過後咪合法

而大陸嗰啲我唔知啦
但非法霸人間屋呢樣野香港其實都唔少

其實係咪可以告原神間公司？

偷人帳號個個人咁有錢課金點解唔自己開個新帳號

又話上switch? 影都唔見喎

有錢課金都要花時間玩，咁樣可能快好多

係咪我交更多差餉水電管理費，就可以霸咗你間屋？

香港唔少霸人屋係而家呢個原神acc被hack拎唔返的意境度代表D乜？

你真係識些少法律就會明白虛擬財產同房地產係兩個概念黎，何況中國法律同香港法律係唔同legal system唔可以拎黎比喻

原神係中國公司就根據中國法律或者中國遊戲生態去講，另外仲要睇Terms and Conditions係點寫，之前有D摩擦力好強的玩家係有留意中國製game個T&C同賣屎忽無分別

封鎖原因：On9

首抽歐皇

我都無講過同虛擬財產有關
明明就係有人講大陸有人霸人間屋先

利申：反原神

咪玩啦switch玩實lag到爆

又有得笑
btw連登仔: 養娘不及親娘大

都唔明連登仔反支做乜

啲女係幾索嘅，exhentai啲圖都幾多下

since
from after the time

玩得呢隻遊戲 都係有智力問題

明之支娜啲經營手法咁仆街都要課

抵呀

我又要做樓王

垃圾手機game，預撚左啦

THIS IS CHINA

支那係你親娘？
香港人親娘同養娘都唔係支那

玩原神, 底死嫁啵

仲叫人fix ur shit
中國never fix shit
they do shit

咁親娘同養娘係邊個？

點同

符合國情呀

香港親娘同養娘都係英國
支那幾時有過香港？
輪到台灣都未輪到佢

咁你咪畀中共賺咗3x+2蚊
中完伏仲想中個更大嘅伏